［星座撚］溝緊個白羊座女仔

平時同佢wts都覆得好快 約佢出街都好爽快應承
出到街好多野傾 講野都好直接
但feel唔到佢對我有意思
仲有冇機
利申 小弟射手座

原來你係on9星座撚
你可以收皮了

Agger

點解咁講

無
白羊女係鐘意既倒追對方都得

利申：白羊絲

星座邊決定到一切

白羊座全部都係死八婆死臭雞

你可以試下用草

+1

玩得埋係第一點
成日聽佢地講生活啲無聊野係第二點
出一兩次街已經知結果 唔洗表白 愈大膽愈易得米
因為佢地都係啲玩唔起既人你認真佢就會輸

真心差唔多中意既都係倒追
利申 都係白羊絲

絲打有無嚇親過人？

有試過一個果個仲要係我男神嚟

白羊女同射手男好夾要加油